典睇阿古路ching俾人話係五毛狗?_?

識你咁耐，知你為人，俾個機會你講兩句

g持同意路

佢係